係香港，你地係生活緊定生存緊？

生活緊
生存緊

生產緊

生存

想屎

行屍走肉緊

食餐lunch都唔安落

我渣住八球cash, 都仲覺得好唔穩陣。

8球野邊夠生活

辛存中

分享下

純生活都頂到下。如果一要買個竇口，八球只能買窮人恩物。香港真係痴撚柒線！

唔見洗呀清

有錢人先係生活

窮人

做人完全冇希望 見唔到前景 過得一日得一日

每晚訓都希望係睡夢中去世

負皮到仆街

呃負皮可恥

禁錯左好評

你估我想架

屌你老母